林鄭：美國共和黨參議員Josh Hawley「警察極權論」不負責任和不客觀

訪港的美國共和黨參議員霍利(Josh Hawley)指香港的制度正在面臨威脅，正在滑向一個警察極權城市。行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，霍利說法毫無根據及不負責任，抱有既定立場，期望外國議員訪港能客觀及全面地觀察香港情況。

對於基本法委員會副主任譚惠珠提議成立「暴亂特別法庭」處理與近月示威活動有關的案件。林鄭月娥指出，法治是香港核心價值，當中包括司法獨立，她不會干預或評論任何司法程序。

她又表示，政府實施《禁蒙面法》其中一個原因，因有大量18歲以下的學生被捕，認為相關法例對未成年人士有阻嚇作用。

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

即係講撚中撚
柒婆學撚曬支那維尼熊d玻璃心

有中共撐，林鄭果然講乜都得

都幾痴線其實，咁樣屌鳩個美國參議員話佢鳩嗡

柒婆你收皮啦

人地見你你又唔撚見人
想聽下你點講都冇機會咪自己落去睇

屌得好

你夠膽咪唔好俾佢入境出境囉
淨係識得口交

繼續回應啦
敢於亮劍、敢於鬥爭阿麻

最怕你唔講，共匪愈講得多愈露底
下次試下出聲屌柒trump，黨主席都有得你做

都係果句，人地有比機會你去解釋，你唔去。

黎啦黎啦

條友仔以為自己乜水
望下自己有幾多斤兩先啦屌

會唔會係777太主觀？

黎啦宇宙大爆炸，港共快啲柒出國際

考第一(倒數)

好期待柒婆落台會點死法

777

btw 連登軍師成日話有鬼有鬼 郁d就話中計
sor9ry 777政府咁既智商 我唔認為班友set到d咩計出黎

逃犯條例又係全世界唔明得佢明

警暴又係

屌 呢個仆街顛架

“天堂”係新疆留咗位比佢

一個毫不負責任既人係到話人不負責任係咩玩法？

林奠幾時做左耿爽個位

林鄭月娥說法毫無根據及不負責任，抱有既定立場，期望親中派人士能客觀及全面地觀察香港情況

越權

好簡單姐，逼佢收回言論，唔肯收回就唔撚比佢離港咪得囉

留咗隻木驢俾佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人識你阿柒婆

共享大灣區啦,你同你d仔都永世番支那

好型

柒婆屌你老母呀

唔敢講警察國家

人哋行出街睇完先講
佢坐響屋企睇電視講

其實呢啲廢話外國人而家已經識睇，
一味冇證據純鳩UP

點解條八婆可以咁撚夠薑

屌得好 屌多啲 屌密啲

收皮啦 林病 屌你老母

keep著屌人地d議員呀 美帝鐵拳等緊你班仆街

美國議員已經睇到佢既回應

Thanks 柒婆

法治是香港核心價值
但係警察可以虐待市民唔犯法

人地比埋機會你解釋都唔解釋，唔同人傾之後就話人唔夠全面，即係點？

港共咁大反應即係做對了

人地落埋街
你敢出街剪髮未

你一日唔下台，香港都雞犬不寧！

直線抽擊

語氣重到
唔講我以為係NBA球星之間個啲trash talk

人地黎左成日觀察 又唔係冇黎過 憑咩話人唔客觀？

人地黎時又唔敢當面屌
到人地返屋企你就走住屌，係度唔斷氣口up up

柒婆做人唔好做到咁柒好冇